底板有一半次數開唔着，係牛定 ram事

ryzen 1700x ,

有 gigabyte / MSI 兩塊板試過，病徵相似

ram g skill 3200mhz(2x16G)

GPU: 1050ti

一係完全唔着，㩒power 制後毫無動靜
一係入到 Windows 上到 YouTube benchmark 到7 zip

入到 Windows, YouTube 係唔係代表ram 同 cpu冇壞？

Ram鬆左

一係完全唔着，㩒power 制後毫無動靜

唔著意思係有電到無畫面，還是連電都無?
之後你又點先著得返部機?隔一陣再㩒?不停㩒?還是掹Power放電再插先著返機?

多數ram
試下再插過，清下塵

1. 㩒完個開機掣完全無反應？
2. 如果入到windows有無藍mon/死機之類問題？
3. 有無試過開機有個咇咇聲？
如果只係第1點係有既，有可能係機箱個開機掣有問題

如果通到電唔著
又無聲，又check過無鬆野
有可能係潮濕

係似連電都冇，隔一陣+掹插蘇再㩒有一半機會成功着

制sure冇壞